火星異警

元朗國，香港特別行政區其一郊區。
本來的平均氣溫華氐64度，大氣壓０.721氣壓，為了把這和平的郊區改變成人類可以居住。
二十一世紀中葉，二種生物先於人類被送到了火星，其中一種是特殊的鄉黑，而另一種是有強大繁殖能力，生命力強大的昆蟲，警甴。

樓主回應：係，真係好強大。

———
利申：樓主岩岩睇完第一集，幾好睇。
反應好又得閒整個完整版先。